[615] 大量便衣上咗車 今晚大家要提防

大部分都著咗黑衫
不過唔係黑衫嘅都有
淨係便衣都已經出咗五六部私家車

利申：唔係叫大家唔出 係叫大家小心

Push

推

唔好盲目跟人做野，小心係現在比狗帶風

push

今晚紀念手足啫
有咩應該做有咩唔好做大家識嘅

睇錯大便

不嬲都有，佢地會食香口膠令個口罩有起伏，扮叫口號

淨係一間警署都廿幾三十隻
現場應該周圍都有